呢間航空公司好冇禮貌

你有錢坐咩?窮撚垃圾

衰得過篤航，買Full Fare 都西口西面
Staff standby 當你乞衣咁睇

其實佢想表達 KLM=佢老母
我真心咗?

child登

樓主個ac名，咁似打機見過嘅

有咁嘅事